有咩日本名好型？

澤尻英龍華，個姓有d柒外，名型

菅田將暉

谷行條野

山本五十六：簡單得黎有霸氣

條野樹喜

龜頭直樹

米津玄師

本多忠勝

以為藝名
點知真名黎

瀧澤秀明
由細到大都覺得個名幾型，人又靚仔

記得日本男花式溜冰個位都幾型

羽生結弦

田中鬥莉王
我那霸和樹

坂井泉水

鬼頭桃菜

牟田口廉也

中本聰

大佑池久

高原直泰
大迫傑

郁彌久代

睪丸岩

唔爭在 石原莞爾

芥川龍之介
司馬遼太郎
三島由紀夫

谷德超勁

次所多矢子

小林裕紀

長宗我部元親

我那霸和樹
田中鬥莉王

黃泉，仙水

戶愚呂

太宰治

忽那汐里

飛鳥真

渡邊麻友

橋本聖子
雖然佢係議員，但個名聽落好淫

武藏坊辨慶

本多終勝

五十嵐隼士

兩頁都未有木村拓哉？

我

葉劉淑兒

山本一夫

東條英機

永野修身

本因坊秀策

2ページまでに俺の名前を語ってなかったのか！？

孤門一輝
高山我夢

米玄律師

廁所舞次子

肛門強

林鄭月娥

木村拓哉

夕樹舞子

大黑摩季

西鄉隆盛

黑澤明

真田廣之

神崎兇圍

米田共享

坂本龍馬

羽白近十郎

根本最型

犬養學富

織田信長

久石讓
黑澤明

千葉真一
金城武
空条承太郎

成日覺得三個字果啲好型
北野武
久石讓

岡門有精子

聽個名都覺得靚仔

薬師丸

東和馬

我個名

me

小鳥遊

鳩之麻鹿

舞川奈富子

吉川春代
鹿島條野

白虎亂月

加藤123

兩大女優合體

神野大地

石原希望

iron man

板本龍馬

桐生一馬

水野良樹

川端康成
安藤百福
岩里政男

松田翔太
清水健

吾峠呼世晴

三溢武出野

原本明日香

多啦A夢

小倉優子

齋藤飛鳥

姬矢准

宇智波反彈

煉獄杏壽郎
繼國緣一

吉川春袋

當年丁佢唔少次

人如其名，山本五十六本身啲作風都幾霸氣同型棍

牛腸尋史

岸久舞若伊

坂本龍一
今敏

今：

椎名林檎

渡邊謙

古：

本因坊秀策

立花道雪
武田信玄
太原雪齋
柳生宗嚴
百地三太夫
山中鹿之介

土方嵗三

大門未知子

個名同個人一樣咁屈機

冇人提真人嘅？希望冇人崇拜佢

北条早雲
尼子經久
明智光秀
島津義弘
菅原道真
安倍晴明
乃木希典

慕容公子

鷹野一二三

加藤一二三

三都主
呂比須
瑠偉

不知火舞

夜道雪

牧紳一

刀中不二 型撚到

春代 太郞

範馬勇次郎

唔係真人黎

武田信玄

真田幸村

次所舞次子
吉村春代子
篠野大佐
枝野幸男

ching，我發現你個個post都擺seed d出嚟

條野生秀

宮本武藏

叫我？

咁正嘅作品梗係要發揚光大

武田信玄
那須川 天心
中田英壽

大卷次子

金城武，名型樣又型

斑目貘

秋柔嫣姬

木子田心捷

下下引負評

岡本零一

吉村春袋

岸久

魂•初弒

丹波哲郎

吾妻正斗

正我仲有科勞佢
當年女神

我又有心事

野比大雄

陳啟泰朗

吉川春代子

明日花

屌

以前以為係津路出米茶

加藤鷹

吉川元春

本因坊唔係姓只係頭銜，好似塔矢名人個名人咁

綠島條野

出前一丁
基拉大和
出木杉英才
波多野結衣

芥川龍之介
夏目漱石
國木田獨步

米律玄師

夏目漱石

那須川天心真係型到癲

清水依與吏

成日覺得個名有茶味

木谷竜也

田所浩二 (たどころ こうじ)

玄米津師

狩野秀仁

真人識佢 本人都好型 酒友黎

玄米津路師

柳樂優彌

中間淳太

夜露死苦

賤岳七本槍

東尼大木

伊勢谷友介

比古清十郎
齋藤一

驅風

屌你老味死毒撚搞柒哂
人哋歷史人物嚟

川島和津實- 古代名劍客

玄米法師

龍馬精神

吉野太郎

yuki

禁錯正評

根本鷹進

Noted

世一

呢排突然高產量

サトシこん 今敏

本多終勝
長期糧尾

上田綺世

真島吾郎

大久保嘉人
仲村輝人

管浩嗚

香宗我部親泰

金崎夢生

本身有個叫本因坊秀策的古人圍棋好勁,
於是後來用左佢個姓來做頭銜

湊利久

連登最出名嘅日本名

中尻柒里

東鄉平八郎

獅子王凱
四月一日君尋

甲賀弦之介
如月左衛門
柳生十兵衛
寶藏院胤舜

小山豪野
岐池小山

唔係呀

修鳩李皮

我妻善逸

清水翔太

東郷平八郎
伊集院五郎
簡單又有貴族feel

真心正 唔明點解有人負評

井上小百合
深川麻衣
中元日芽香

阿偉

你之前掙我嗰10万円は還畀我て可以ですか？

Bagayalu

鬼舞辻無慘

中出織飛

痴撚線

山下

原來有同名既人

弥海砂

明日花綺羅

名型
樣靚仔
溜冰動作優雅
場外行為可愛

暗黑版lisa

三都主

星川高嶺

望月 新一

點少得大久保嘉仁

美空雲雀

呢個係靚唔係型呀

用支那讀音黎當做條友嘅英文名，好on9

深夜食堂有個阿叔叫:不破萬作
好有霸氣

津路玄米茶

土方歲三

太宰治
川端康成

池佐島野香

音京總帳

神宮寺奈緒

岡本零二

櫻井翔

岡本零零叄

花京院典明

葛飾北齋

長期糧尾

佢識中文會點

青木放屁,上世紀50年代日本童星,拍過幾部戲.

吉川春代

森林原人

二宮和也

池早條野香
秀田武仁耕
邊渡友次子
原本琴日香
次所舞次子
池佐島野香
村厚友督屎
明日祐秋水
吉川春代子
吉川富郎
吉川五藏
條野友次
條野太郎
鹿島條野
菊行條野
再吉富郎
月京舞梨
夕晴高貴
森口有次
友舞久菜
條野豪大
北上搞野
大津晶子
睪丸岩
池早香
武淺靜
林美香
真琴二秀
櫻名神武
馬場敏史
佑友伸紀
蓧氣吾順
根本鷹進
川口督史
春卷一健
正野一建
屈源又瀨
伊三南柳
大卷次子（大卷廁紙）
山久為里（山狗圍你）

西村貴教

豐永利行

富慳義博

吉村春代

高橋一生

正想講

咁型既名推左咁多頁都冇人講

滿島光

瀨古步夢
金崎夢生
藤原龍也
進清十郎
甲斐谷陸
赤羽隼人

麻原彰晃

有個廣告搵咗高橋一生拍佢唔同人生嘅經歷，有高橋一生，高橋二生 高橋三生

千祈唔好唔記得佢老友
鹿島條野

江戶川亂步

本因坊本身係世襲姓氏
去到廿一世先轉做頭銜

屌真係有

木子田心捷
木子魚日媚

福澤諭吉

肛門 強

田中鬥莉王

吉村春代子

金城武

長谷部誠

bakayaro-

森山未來
唔算好MAN果種型, 但覺得個名好似好有詩意/ 故事/ 哲學咁

世川武尊

田淵正浩

仲踢緊櫻花

巨能久

好食好住，宜家變咗瀧澤肥明

都正

與生結緣

愚零鬥武多

這麼臭的名字 有存在的必要嗎？

林修

吉良吉影

清水健

佐為

戰國果d人名都好型

德川家康
武田信玄
織田信長

都並敏史

藤崎彩織
唔型 但幾靚

那須川天心

夜神月